點睇啲所謂手足一邊嗌香港人反抗 一邊公司叫你驗武肺就完全唔反抗直接交口水自願dna送中？？？？

冇心反抗就早講啦屌你老母 死左幾多個手足呀
早知一早全部做順民好撚過啦
臭閪！！！！！！！！！！！！！

屌你老母

齊上齊落
你地一齊上前線 我地一齊交口水dna送中

本行認同

啲返工手足全部唔敢入黎

真

反抗條毛咩 死返去返工啦

冇人駁到

推唔起 啲返工手足完全唔敢入黎

梳我係p牌

去7仔買張連登卡

交咗我隻狗啲口水

非法獲取警務人員dna 已違反國安法

佢含撚嗰陣留低㗎

做咩益啲狗 益我好過啦

返工狗不敢面對

有冇自願dna送中手足入黎講解下？

點睇公務員簽聲明

簽左唔代表要做

咁點解要簽？
人地政府擺明搞藍色經濟圈

一樣還一樣 而家講緊返工手足自願dna送中

一樣姐
點會自願呀
咪上頭一句去做 咪又要死去做囉